［CLS］支那生物研究員會食實驗動物

真係CLS

做完基因實驗啲動物同雞蛋隨隨便便就食落肚

Nga個post已經俾人隱藏佐⋯
屌
個度意外嘅好多正常人
有個comment 係話你唔質疑20公里外嘅實驗所
反而質疑10000公里外嘅美國

仲有comment係話
我係武漢，但係我唔想知真相，為咗國家著想，為咗以後病毒研究所發展，都係唔好講真相比較好
跟住啲人屌佢 係武漢啲人咪要白白冇左條命？
佢就話我寧願唔知真相，咁就唔使擔驚受怕，動搖對政府嘅信任
唔知真相，就可以打下機過一日，扮冇嘢發生

鴕鳥

没事儿